未有經濟能力學生vs 藍絲家長

我想勸未有經濟能力的學生唔好太天真諗住點樣說服屋企人去支持反送中運動，就算平時點close，一講到政治問題，d廢老好容易老羞成怒，然後就cut學費生活費，甚至狗到趕你出門口，已經見到幾個類似的post。我覺得最好的方法就同食窮民建聯的道理一樣，係屋企咪表現對政治0興趣，唔好主動提，佢提就哦2句，話者直接話對政治無興趣都得，私底下你鍾意捐錢俾星火又好，出黎遊行示威咩都好，佢鬼知咩。呢段期間努力讀書，出黎搵份好工，有收入夠自保咪可以講野大聲d，有牙力串9佢地囉。

直接出黎做野 退學

香港呢d地方有個學位總係比較易搵好工

雖然係吞聲忍氣
但都係攞佢地嘅錢增值自己
何樂而不為呢？